爆相爆片： 的士行樓梯 唔上唔落

2018年06月11日

爆相爆片：
的士行樓梯 唔上唔落

■有網民上載兩張疑似貪快的士「掛車」樓梯嘅相，可見車尾懸空進退不得。

為咗快，可以去到幾盡？有網民前晚喺fb上載兩張相，地址相信係葵涌業成街盡頭嘅行人樓梯，可以見到一架巿區的士車頭朝下，車尾呈半懸空狀態，前半車身已經駛咗入樓梯範圍。

不過相信司機大佬發現如果一直駛落去，可能會失控炒車，最終停車熄匙。相中見車廂空無一人，估計司機已經離開現場，或者去咗搵人救車。

呢兩張相曝光後，引發網民熱列討論，唔少人訕笑的士大佬呢個舉動，係打算走捷徑開快車，笑言：「最快由業成街去大連排道嘅方法，識揸一定咁揸！」上載者亦不禁引用廣告名句：「哼！用愛膚堅啦！」暗指司機可能香港腳發作肇禍。

翻查地圖，如果依照呢個司機嘅駕駛路線，由業成街走樓梯落大連排道只需84米，但倒車出青山公路再轉入葵涌道，就要近2公里先可抵達大連排道，有網民估計司機貪快惹禍。

上一則
上一則
爆相爆片： 巴士流血 惹藏屍疑雲

下一則
下一則
爆相爆片： 爆粗叔「掹槍」大鬧食店

________________________________

諗起牛唔飲水，唔行得後樓梯

香港都出現呢啲on9事
真係回歸喇

當自己係四驅車咩

做落咗去, 做咩唔落埋? 係就去盡啲, 垃圾的士佬

crazy taxi

係咪捉精靈？

少少路都行捷徑

的士行樓梯
揭後語：唔上唔落

會唔會俾孤鳩map老點？

驗証都市傳說
下次要俾大腳油先得

見到冇路都照行就唔關古狗事啦